[懶入］連登神獸

涼都唔敢沖
牙都唔敢刷
尿都唔敢柯

so cute

推

殺咗佢啦

咁貪靚都有嘅